好想知之次登報眾籌既錢去左邊

之前眾籌登報眾籌左幾百萬，我都少少地donate左2000，我好想知舊錢用左去邊同用剩幾多，請問有無人答到我？

光復香港，時代革命。

點解d人打字成日錯？“之次”？之前？用咩輸入法可以咁錯？

大陸併音？
捉五毛